# README #

### What is this repository for? ###

***
Приложение - менеджер задач.
экраны: 
1) список задач,
2) таймер выполнения задачи (таймер обратного отсчета).


1) Экран отображает список задач и кнопку для создания новой задачи.
Элемент списка состоит из трех элементов:
* Название
* Статус (started, paused, pending)
* Оставшееся время
Статус и время запущенных задач(started) должны обновляться раз в секунду (соответствовать состоянию задачи).

По нажатии на кнопку (Create new task) в списке задач должны появиться новая ячейка с двумя полями ввода (имя новой задачи и время отведенное на выполнение (число в минутах))
После нажатия Save задача создается со статусом (pending)
После нажатия Cancel создание задачи отменяется

По нажатии на элемент списка открывается экран с таймером.

2) Экран с таймером
Отображает название задачи
Кнопка Start (видна для состояний paused, pending)
Кнопка Pause (видна для состояния started)
Кнопка Add 1 min (видна всегда)

По нажатии на кнопку Start запускается таймер обратного отсчета. Время отведенное на выполнение задачи обновляется. По достижении 0:00 таймер останавливается. Состояние задачи изменяется на pending.

По нажатии на кнопку Pause таймер останавливается.

По нажатии на кнопку Add 1 min - к времени текущей задачи добавляется 1 минута.

Список задач и их состояния хранить в памяти устройства.
